[緊貼戰線] 開軍事台

開番個軍士台啦

yes
no

正評 一推

我都支持想學嘢

支持

開個青山台算數啦